admin可唔可以處理下時事台啲私怨post？

成日有兩邊人互相攻擊
都唔知關時事咩事

admin理下我啦

你連呢個都推